Yukman：我寧願畀共產黨統治

2:00開始

黃毓民狂炳李華明 4
63,727 views